16 listopadu, 2012 Drahý Tomaše, Jak se maš? Píšu tebě o mém měste. Jsem z Ruska a ziju v Irkutskě. uz osmnáct let. Irkutsk je moc krasné nevelké město. Ale v něm je mnoho míst které je možne navštívit. Napřiklad je nábřeží řeky Angary, historickí muzeumy, velké parky. V, divadla, sportovní stadiony. Máme moc krasnou přírodu, proto možne navštívit jezero Bajkal. To je užasné místo a v létě a v zimě. Líbí se mi mé město. Jaké je tvé město? Čekám na tvůj dopis. Ahoj, Sin
